我老母變左黑黃

岩岩食晚飯，我老母話自己變左黑黃

我老母
我

個死人吉野家，以後都唔幫襯，藍既。

我不嬲都話吉野家唔好食，份量又少。

我覺得我依家唔係深黃，係黑黃，深到變左黑色。琴日出左去（意指7區集會，我同我老母去左黃大仙），依家覺得班後生仔殺警都無問題。

利申我老豆老母極深黃，成日睇城寨，戒左cctvb好耐。